台證一問 急！！！！！！

如果我passport今年2020 6月24到期 係咪會唔入到台灣 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

是

Passport最快幾耐整到

Google is your best friend